【集思廣益】Black Friday 想買野用咩集運好?

上網見到有D話計體積重? 唔係好明

體積重超搵笨
上年買水牙線運費超貴

集思廣益

唔識啊嘛

bns

自己乜撚都唔講原來就係集思廣益

美國轉運 廿蚊一磅

伸手黨就伸手黨啦

我用BUY AND SHIT

你係唔係生活好大壓力

我都有睇過佢啊，就係見佢收費嗰 part 有體積重計算機，就唔係好明

人地有講錯咩? 你標題叫乜都唔識好過啦

shipbao

做啫你哋，集思廣益係高登嗰時已經咁用

Buyandship la 屌 夠穩定 佢地計重量

Sxxxbxx 呃秤呃到出曬面
明明件野唔過2磅
都計2.1 逼人比3磅既錢

最早期用shipbao同buyippee, 自從上年Black friday奶過shipbao野後一直用buyandship